男友係邊個都冇所謂 因為我只有想到我自己？

同男朋友一齊左兩年，都仲係好sweet
佢成日都話我好掛住你呀，
好希望呢刻我喺佢身邊etc
咁我都梗係會話我都係啦。

我每次拍拖都好投入，但散左後好快會復原，
然後搵第二個。
我對男朋友好好，好錫佢，絕對唔會帽佢。
但近呢幾年，我發覺無論對象係邊個，
我對佢嘅態度都會係一樣。
與其話我掛住我男朋友，
不如話我想有人陪，對方係邊個其實都冇所謂
每次講「我愛你」我都會質疑自己係咪真係愛佢定愛男朋友呢個存在。

咁樣係咪好唔正常？定其實好多人都咁諗

如果深愛 就無辦法失去 無人可以代替
呢個世界邊有咁多真愛 只有好感同磨合

從未有呢個「呢個人無法失去嘅感覺」

I know that feel sis

臭西！

喊都唔會喊？

有啲明白…
分手果陣傷心左半個月
之後有人溝…
就好快唔再傷心
我都唔想架

你應該係人地對你好 你就會對返人地好 因為我都有呢種諗法

只要溝通到價值觀近就無所謂

有 但一個星期就冇晒事

exact7ly
我係咪臭西

臭唔臭都好啦
同宜家呢個相處得好既就繼續落去啦

有好有唔好
好既係你好理性好堅強
唔好既係當你呢想法一發大時 你就有情緒病

我都係咁
利申巴打
其實係好事黎
對過去既野容易釋懷
無論係愛情 金錢 事業 咩都好
連牙齒印都係

此話何解？

有男仔friend話我好似好隨便邊個都啱咁
對過去既野容易釋懷呢個啱嘅

屌，我都係咁有時嬲都嬲唔落

帽人先兆

態度正確，無人可以擁有邊個
有緣係埋一齊咪享受下開心、大家互相學習同成長
唔係度個陣就好好享受自己生活、努力做要做既要事
豁達唔係唔代表你唔愛佢 呢啲先叫真愛
人地離開你就祝福佢未來幸福好走

冇啲咁嘅事

咁我對所有男朋友都係咁
咁即係我係佢地嘅真愛？

你幾時見過有真愛係捉撚住人唔放係度死纏爛打架？

柚子你還愛我嗎

你邊位